喂~咩新屋嶺被強/輪姦1000%全係流料

1因為如果真係發生左當事人會即時想自殺
自殺姐係會去白車?
2新屋嶺就算被骨折係遲左入院但最後都係入左醫
所以大家唔需要被D流料而感到恐懼難過
3日後有人係新屋嶺被強/輪姦你扮/自殺都一定入硬醫院

建議你開過個post
標題同內容都好混亂

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

HA Secret 話無死到人

#9206
請問可否幫手FC 831 太子地鐵事件究竟有冇傷者死亡.......

admin: 就甘既, 其實單野唔洗去check 都知係假, procedure 錯晒, 一睇就知係吹水.

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你個人本身都係一個1000%流料添
1冇證冇據
2前後推理毫無因果關係
3世界上冇野係1000%流或者堅當果樣野未被觀測到的時候

完全唔撚知你講緊乜

屌，推下有用post啦仆街

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

冇理據唔該唔好post，嘥大家時間

因為如果你up乜春毅進仔

連電話都唔俾打 你覺得有咩機會 佢地批你睇醫生？
你入過去未

p 牌輕鬆發言不推po

唔好再SPREND

HA SECRET 唔可信

我建議樓主出post 話藍絲果啲係流料應該對場運動有幫助啲

到底樓主你講緊乜撚野

大前提係要警察跟procedure 呢個FC唔可信

斷手骨折係真
新屋嶺打人係真
有護士朋友